有冇人贊成政府再派10000?

有冇人贊成政府再派10000元?
好窮

通脹2萬喇

五萬pls

最少 $20000

果幾千億美金最好派哂好

派三萬
我抵諗啲攞個健康碼

起碼3萬啦

多舊魚
你問深藍佢都唔會反對啦

慘喇。政府會唔會將呢兩件事掛勾呢？

一人十萬啦屌

係囉慘喇
真係派三萬點算

你又啱。會再派先算。